支那人已經喺到賭口罩

好多菌

有片連聲:

你用埋我嗰份啦

成個國家好似用一條稻草支撐咁
一冧....所有野好似爆屎渠咁爆
畫面慘不忍睹

係都賭d有獨立包裝啦
呢堆一擺上枱可能已經整污糟

屌佢地話冇口罩要噴酒精重用
真 山番

唔怪之D人執二手口罩啦

變相都係賭更命

濕水就冇用, 你口水多最好四五個鐘換一個

想置頂你添

反正都係舊衣回收黎
救救mask嗰d

真係natural selection啊屌 全部contaminated

唔死都無撚用

唔好打亂大自然嘅規律

戴咗死得仲快

所以要g持佢哋繼續賭

最on9係成日拍埋呢d柒片賴好笑